有冇人試過Amazon買condom?

見平香港唔少咁, 會唔會洋腸size太鬆?

睇你買咩牌子 日本牌子都係亞洲人size

有特價未？

Code?

Lm skyn會唔會唔啱戴

係咪聽日black fri